元朗西鐵站下面有十幾個便衣加黑腳

元朗西鐵站下面有十幾個便衣加黑腳，在連濃牆外。